[PS4]隻Assetto Corsa Competizione香港唔出？

PS store 完全無消息
巴哈就有提
個g29封曬塵

隻野得paddle shifter ,玩GT好過

個陣玩gt 啲人就話玩呢隻
而家出呢隻 又要玩返gt

得30 fps...低gt sports一半

實體版出咗了
大約$280，中英文版有首批DLC

有無巴打買左？

同問，想知30fps大唔大影響

PC玩家路過

有興趣可以加入群組，有時間可以一齊玩

30fps一定有影響，我估要等PS5先可能有60fps，我覺得如果PS4行到60我怕你好快變燒豬

有冇PS4 Gamplay片段？

下.. 賽車game 得 30fps 搵鬼玩....

咁樣真係買Steam版好d，更新又快過家用機版。

Pc可唔可以同console 一齊玩

得30fps玩gt爽d

之前冇玩過Assetto Corsa，啱啱買咗實體版$288
送首批DLC、主題同埋貼紙
不過隻Game有啲細，得11GB，要返到屋企裝先知確實

講下有幾多條跑道
有無中文字幕?

11條+DLC 4條
Total 15條

有繁體中文字幕

BTW 見佢有中文先買

PS4 theme 個code係咪仲未用到？track DLC就換到

我都係，明明隻Game已經發售緊
試下聽日得唔得

嚇死我，以為個code被人偷咗

啱啱試咗仲未得

您輸入的代碼無效。請確認使用條款和條件

但有啲鬼佬YouTuber又換到

玩PC版/GTS算啦

可以換主題了